刀劍神域作者川原礫寫莉法俾豬屌係有咁嘅原因

就係為咗加速世界續集試水溫
要知道大家一直埋怨有田春雪唔靚仔已經對川原礫構成好大心理陰影
佢要將加速世界劇情寫入去
就係要你班人睇隻豬搞一個前集女主角
咁先符合到加速世界價值觀
川原礫最用心寫嘅故仔就係因為你班人用審美眼光歧視男豬係隻豬而踐踏咗一套優秀作品
作者要向世界控訴
就算你唔想再見到隻豬我都會逼你睇
直到更多人願意接受家畜世界佢先會收手

套野真係咁撚痴線？哩啲唔係黑獸既劇情黎咩
利申：冇睇刀劍

隻豬好仁

有冇圖

對住 Leafa 即係除褲添啦，仲駛等
黑雪姬就不了

屌
突然覺得樓主好有道理

anyway
加速世界係我入坑作,希望有第二季

屌你老母

反黑雪姬，川原礫唔會放過你

要屌屌川原礫，啲劇情唔係我寫

你唔好太高估佢啦
佢除左識寫呢Ｄ咸場境之外
集集悶到喊人地點睇落去阿

橙
我都係今年先睇家畜
點知仲未有

唔係真係屌左啊麻？
啲主角果啲及時救到啊麻？

只不過係套野太悶 加速世界根本唔需要

同是加速fans

但一諗到加速同刀劍同作者就好想嘔

自己睇 唔想劇透

明示塊閪插爆左，差在冇show埋出黎

川原礫算有良心，如果佢寫埋雷根知道咗件事，咁就實在太黑心

牙直根本上就為g

真係屌左？
唔expext呢套會有啲咁既野

黑雪雞嗰邊好睇好多

自己去睇第一集，對波塊閪都比對家插爆左，差在冇三穴中出